[慶祝開台]想通了，即將要和社會接軌

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

BIN屍專家會係新台比心機BIN屍

跑完步未

岩岩跑完10000米

OU啲同學仔點睇你呀？

見到Bin屍專家好有親切感

幾時拎張自拍出嚟

由lihk dl落黎既圖唔可以直接upload

Bin到黎依到

本身都唔想再bin佢
但點都要賀一賀lihkg

同場加映點解扯唔起巴打柒左再兜返

又bin

你個名

你個名。。。

Chak Kwan Yeung
4月21日 ·
想當年 年少 架我....
真係識好多 女仔...
成日同女仔玩 假親戚 關係，仲post埋上facebook人際關係裏面，又 嫲嫲，婆婆，媽媽....
又成日 搞女仔頭髮，識調戲人，果陣時架我真係好 風趣幽默... 認真時認真，玩時玩。
一班都有2,3個好女性朋友，仲有d親密... 女朋友都有3,4個... 好葡萄當年架我.....
咁多女仔...... 而家..... 淪落到如此...
之後中四，多得班 /好朋友/ 囉。
背叛左我，搞到我对人冇曬信心，好憎再同任何人做交往，我好骜再比人抛弃，结果完全封閉左自己。
搞到 高中3年 人際交往 方面完全GG....
我冇左人一般有既 3年...
算la, 唔去計较d咩喇，都咁耐囉。
好在而家已经 醒左，
可惜 而家今年retake, 真係 識唔到d咩人。身边只係得返班 臭男友....
有個稍為好又几岩key ge女性朋友都被我個 /好兄弟/ 搞死左，到而家我仲好嬲，
第二次背叛。
我ge 人生已经先後2次試过比 好朋友，兄弟 背叛。人為左利益真係乜都做得出。so9sad...
跟住上年DSE 中文口试...
遇到個... 好有feel..
同佢一齊走，几岩倾。
但又唔記得攞佢電話...
佢就咁搭巴士走左，一去不返。
要遇到一個岩key ge女仔真係唔易。
好多做朋友可以，但 再深d就有d難。
我已经错失太多，我好憎而家ge 自己。
如果下年 如果入到nursing... 嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿。
我可能會仲 maddness 过 初中。
我好飢渴.... ~~ 娶10個女nurse, 然後食成世軟飯, 正。好似我有個親戚咁。
講笑，其實我好專一，如果遇到個好既，一定會全力去爱佢。之後就再唔會有女仔埋到我身架喇，全部reject.
我想要 老婆 仔，唔係玩感情，拍on9散拖。
我唔同身边班 男友 一样咁賤，玩感情就收皮la。咩有錢就有女，膠論。
爱情 =情+錢 相合而成。
只有錢冇用。
不过無論如何，我真係已经完全改变晒成個人喇。
唯獨冇以前咁 搞笑者，太嚴肃...
I am ready. I want a wife.

留名

睇過十幾次都咁鐘意睇

我記得仲有

佢而家仲有無文出

次次都睇哂